有冇ching講下歐洲上郵輪嘅經歷

想知同亞洲船有咩唔同

多d歐洲人

整體好好多
冇咁多蝗蟲

睇bob叔啲片

起碼無班支那狗嘈生哂

去youtube 睇吓bob 叔啲郵輪片

食物質素同埋船上活動呢

睇船公司
不過整體好過香港出發

地中海普遍at sea日數少
新船比較多, 雖然都係比caribbean少
今年各船公司黎香港既全部都唔係top既船
世界夢號就算鳩數啦 去黎哂自己時間

船上既遊客普遍會識享受過香港人
亞洲船飲酒小心俾隔離c9話教壞佢個仔

磨牙please

真係好睇船公司
食物好既（Princess, Oceania)就比較悶
好玩d（Royal Caribbean, Norwegian)就食物平平
最緊要唔好揀MSC
另外可以睇下香港有冇遊輪團
有果架就自己睇路

點解唔好揀MSC既

得個平字
食物垃圾衰過大快活
態度差，餐廳侍應惡到死
不過間房唔細同船比較新

但睇完bob叔最新果個好想跟佢個plan
佢果個都好似係msc?

MSC好似不嬲都係劣評如潮

以飲酒計咁多間佢最抵
buffet同其他比都算係咁
唯獨main dining同specialty restaurant明顯差一大截

西班牙坐過交響號

如果坐yacht club就完全唔同講法